Ette tulli Hindrik Jakobson Karabbi wallast ja kaibas et Johan Tilk ollew temmale 5 rubla wõlgu ja pallep kohhut sedda temmale wälja mõista Johan Tilk ütles et se om kül õige et minna temmale 5 rubla wõlgu olle, ent minnul ei olle rahha nüüd massa.
Mõistet: Johan Tilk peap se 5 rubla 4 näddali sissen a dato Hindrik Jakobsoni hääs wälja masma.
Se mõistmine om kulutedu § 773 ja 774 perra ja oppusleht wälja antu.
Pääkohtomees Jürri Waldmann XXX
Kohtumees Tannil Oinas XXX
Kohtumees Tannil Purge XXX
Kirjotaja /Jõggewa/
